［做實事］民陣遊行，美國感謝日呢

睇咩柒婆丫

做野啦

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站